冷眼靜觀港府勾結外國勢力事實，強制要求學生修讀美帝國主義之語文和文化

林鄭

要求立即派解放軍維持香港治安